其實啲恐懼撚係咪全部拉得？

啲咩教授又咩專家日日係度造謠吹到隻武漢廢炎好似好撚勁咁會死十萬人又乜又物，根本係危害緊國家安全